{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel service de streaming est connu pour 'Stranger Things'?",
            "TrueAnswer": "Netflix",
            "FalseAnswer": [
              "Hulu",
              "Amazon Prime Video",
              "Disney+"
            ],
            "Explanation": "'Stranger Things' est une série populaire de science-fiction et d'horreur disponible exclusivement sur Netflix depuis sa sortie en 2016."
          },
          {
            "Question": "Quel est le pseudonyme du personnage principal de 'The Mandalorian'?",
            "TrueAnswer": "Mando",
            "FalseAnswer": [
              "Solo",
              "Skywalker",
              "Kenobi"
            ],
            "Explanation": "Le personnage principal de 'The Mandalorian' est connu sous le nom de Din Djarin, mais est couramment appelé Mando."
          },
          {
            "Question": "Où se déroule 'The Crown' pendant sa première saison?",
            "TrueAnswer": "Royaume-Uni",
            "FalseAnswer": [
              "France",
              "Russie",
              "Italie"
            ],
            "Explanation": "La première saison de 'The Crown' se concentre principalement sur le début du règne de la reine Elizabeth II au Royaume-Uni."
          },
          {
            "Question": "Quel est le titre du premier épisode de 'Black Mirror'?",
            "TrueAnswer": "L'Hymne national",
            "FalseAnswer": [
              "Chute libre",
              "San Junipero",
              "Tais-toi et danse"
            ],
            "Explanation": "'L'Hymne national' est le premier épisode de 'Black Mirror', présentant une torsion dystopique sur la société contemporaine."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission récompensée par un Emmy tourne autour de la famille fictive Roy?",
            "TrueAnswer": "Succession",
            "FalseAnswer": [
              "The Crown",
              "The Mandalorian",
              "Stranger Things"
            ],
            "Explanation": "'Succession' est un drame satirique sombre suivant les luttes de pouvoir de la riche famille Roy et de leur empire médiatique."
          },
          {
            "Question": "Quelle actrice joue le rôle principal dans 'The Marvelous Mrs. Maisel'?",
            "TrueAnswer": "Rachel Brosnahan",
            "FalseAnswer": [
              "Alex Borstein",
              "Marin Hinkle",
              "Amy Sherman-Palladino"
            ],
            "Explanation": "Rachel Brosnahan incarne Miriam 'Midge' Maisel, une femme au foyer devenue humoriste dans la série acclamée se déroulant dans les années 1950 et 1960."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Witcher', qui incarne Henry Cavill?",
            "TrueAnswer": "Geralt de Riv",
            "FalseAnswer": [
              "Triss Merigold",
              "Yennefer de Vengerberg",
              "Ciri"
            ],
            "Explanation": "Henry Cavill incarne le chasseur de monstres et protagoniste Geralt de Riv, basé sur la série de livres d'Andrzej Sapkowski."
          },
          {
            "Question": "Quel acteur joue le personnage 'Eleven' dans 'Stranger Things'?",
            "TrueAnswer": "Millie Bobby Brown",
            "FalseAnswer": [
              "Finn Wolfhard",
              "David Harbour",
              "Winona Ryder"
            ],
            "Explanation": "Millie Bobby Brown donne vie au personnage énigmatique et puissant 'Eleven' dans la série à succès 'Stranger Things'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'IA dans 'Westworld'?",
            "TrueAnswer": "Dolores",
            "FalseAnswer": [
              "Arnold",
              "Maeve",
              "Bernard"
            ],
            "Explanation": "Dolores, interprétée par Evan Rachel Wood, est à la fois un personnage central et une intelligence artificielle dans le récit complexe et stimulant de 'Westworld'."
          },
          {
            "Question": "Quel service de streaming a présenté 'The Boys'?",
            "TrueAnswer": "Amazon Prime Video",
            "FalseAnswer": [
              "HBO Max",
              "Apple TV+",
              "Peacock"
            ],
            "Explanation": "'The Boys' est une vision sombre et irrévérencieuse de la culture des super-héros, disponible exclusivement sur Amazon Prime Video."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Ozark', dans quelle activité illégale la famille Byrde est-elle impliquée?",
            "TrueAnswer": "Blanchiment d'argent",
            "FalseAnswer": [
              "Trafic de drogue",
              "Traite d'armes",
              "Trafic de personnes"
            ],
            "Explanation": "La famille Byrde navigue dans le monde dangereux du blanchiment d'argent en déménageant dans les Ozarks pour échapper à une situation désespérée."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage devient le 'Roipin' dans 'Daredevil'?",
            "TrueAnswer": "Wilson Fisk",
            "FalseAnswer": [
              "Matt Murdock",
              "Foggy Nelson",
              "Karen Page"
            ],
            "Explanation": "Wilson Fisk, interprété par Vincent D'Onofrio, se transforme en redoutable cerveau criminel connu sous le nom de 'Kingpin' dans 'Daredevil'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le titre de l'application utilisée pour les rencontres dans 'Black Mirror'?",
            "TrueAnswer": "Coach",
            "FalseAnswer": [
              "Pair",
              "Match",
              "SoulMate"
            ],
            "Explanation": "Dans l'épisode 'Hang the DJ', l'application de rencontres est nommée 'Coach', qui guide les individus à travers une série de relations pour trouver leur partenaire idéal."
          },
          {
            "Question": "Sur quel individu se concentre principalement la série 'Fleabag'?",
            "TrueAnswer": "Fleabag",
            "FalseAnswer": [
              "Claire",
              "Martin",
              "Godmother"
            ],
            "Explanation": "La série tourne autour des expériences complexes et humoristiques sombres du personnage éponyme, joué par Phoebe Waller-Bridge."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Umbrella Academy', qui est Numéro Cinq?",
            "TrueAnswer": "Aidan Gallagher",
            "FalseAnswer": [
              "Ellen Page",
              "Tom Hopper",
              "David Castañeda"
            ],
            "Explanation": "Aidan Gallagher incarne Numéro Cinq, un membre de la famille dysfonctionnelle de super-héros ayant la capacité de voyager dans le temps."
          },
          {
            "Question": "Quel acteur incarne 'Pablo Escobar' dans 'Narcos'?",
            "TrueAnswer": "Wagner Moura",
            "FalseAnswer": [
              "Pedro Pascal",
              "Diego Luna",
              "Javier Peña"
            ],
            "Explanation": "Wagner Moura livre une performance captivante en tant que tristement célèbre baron de la drogue colombien Pablo Escobar dans la série dramatique criminelle 'Narcos'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le principal thème de 'The Haunting of Hill House'?",
            "TrueAnswer": "Événements surnaturels",
            "FalseAnswer": [
              "Invasion extraterrestre",
              "Épidémie de zombies",
              "Catastrophe naturelle"
            ],
            "Explanation": "La série explore les effets psychologiques d'événements surnaturels et d'expériences hantées sur la famille fracturée Crain."
          },
          {
            "Question": "Qui dirige l'équipe dans 'The Expanse'?",
            "TrueAnswer": "James Holden",
            "FalseAnswer": [
              "Naomi Nagata",
              "Alex Kamal",
              "Amos Burton"
            ],
            "Explanation": "En tant que protagoniste clé, James Holden assume le leadership en tant que capitaine du Rocinante dans le récit vaste et immersif de 'The Expanse'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le principal axe de 'Mindhunter'?",
            "TrueAnswer": "Psychologie criminelle",
            "FalseAnswer": [
              "Exploration spatiale",
              "Mystères médicaux",
              "Voyage dans le temps"
            ],
            "Explanation": "La série explore les débuts de la psychologie criminelle et du profilage criminel au FBI, en mettant l'accent sur l'unité des sciences comportementales."
          },
          {
            "Question": "Où se déroule la société dystopique de 'The Handmaid's Tale'?",
            "TrueAnswer": "Gilead",
            "FalseAnswer": [
              "Panem",
              "Westeros",
              "Narnia"
            ],
            "Explanation": "La société oppressante dépeinte dans 'The Handmaid's Tale' est située dans le régime totalitaire de Gilead, une dictature militaire théonomique."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}